=======================================
HTK : The Hidden Markov Model Toolkit
=======================================

このページは隠れマルコフモデルツールキット(HTK)の紹介,及び備忘録として作成したものです.
基本的には公式サイトにおいてあるドキュメント｢The HTK Book｣を日本語訳,適宜,追記していく形でまとめていこうと思います.

.. toctree::
   :maxdepth: 1
   
   HTKBOOKsJP.rst
